屌你老母香港人 有小童係巴士小解 外國人即鬧 小童家人再同佢對罵 全程完全無香港人出聲

真係屌你老母 成班坐係度都唔知做乜7
淨係聽同影 怕事到咁 痴撚線
比著我即過去屌埋一份 屌你老母臭西 有d人唔屌唔得

21/10 傍晚約六時半，一班由赤柱往中環的6X巴士上，有年幼乘客懷疑在巴士上層小解，被坐在前座的外藉乘客當面喝斥。惟小童家人不甘被罵，反用廣東話由香港仔隧道一直到灣仔與外藉乘客對罵。直至外藉乘客下車後，車廂才回復平靜。

你又知？ 成車其他全部都係支那狗黎，邊有香港人？

我就證實唔到其他係咩人
你繼續搵呢樣野去嘈你一定不敗
但拍片個個點睇都唔會係支那人啦掛

再者星期日得支那人去赤柱?

香港人太怕事

自從香港越來越多啲惡質劣種進入，無論蝗定蝻，香港人都成隻任由宰割嘅羔羊咁

平時啲無理投訴又反而好勇個喎

美國人搞得掂既野洗咩我地香港人

屌人條友用廣東話 死港狗縱容細路巴士上痾尿

有冇人覺得冇出鏡嗰條友啲英文有啲港式口音？

支港人